1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування

Екранування використовується для того, щоб виводити спеціальні символи як звичайні

2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?

Функцію модна оголосити за допомогою ключового слова function, за допомогою змінної, в яку записується функцію та за допомогою стрілкової функціїю

3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?

Це механізм доступа до змінних та функцій до того як код буде виконано, за яким вони пересуваються вгору своєї області видимості.